（無圖）唔知有無巴打見到觀塘警署外有兩車旅遊巴既警察

搭車見到 同時見到有架有旗手既eu車出左來
有無巴打知道咩事？
sorry 無圖影唔切

周圍都有
中聯辦對出長期StandBy 24小時 更接更